<逆向思維> 發展香港式共產主義

可以試下反其道而行
依家啲藍絲話中國幾好幾好
我地就比佢地體驗下以前佢地要走難落嚟嘅中國有幾好
日日上街去中環老銅屌尻班西裝佬，啲死中產。
再去啲圍村入面批鬥丁權
我地連登愛國青年理應跟隨毛主席嘅步伐
一齊加入香港式共產主義行列

pish

連登嘅愛國青年呢

又話連登仔好愛國

一齊跟隨毛主席嘅步伐好無

連衛兵呢

推

日日啲私家樓批鬥啲少婦

原來連登仔唔愛國

推到20連都無人幫推

之前討論過，好容易失控

全部同我full gear返工！！！！！